想問下史上一場社運拘捕最多人係幾多？？？

香港有冇機會登頂

外國仲激 睇你定義